jackieline 好撚正吖

係，重好正

文傑正d

痴撚線無老過，個樣仲係咁甜又夠嬌嗔

竟然無人開POST,佢D好SWEET

即刻lin姐姐冇老過

等好耐都冇人開

以前細個唔覺佢靚，覺得佢眼細老老土土咁，而家大個咗睇返佢其實好甜好順眼

兩個都好sweet

越大越靚

文傑手機張相

一向唔覺靚,不過造型無以前咁老土

遊生要食二手西

佢好似好蠢。好易呃

呢D先正

永遠嘅阿仙奴

jackieline你都唔識，梗係多暗瘡

30年後仲有阿仙奴

30年後既阿仙奴奪到冠未?

求婚？

游生好正呀

叫jackaline揸機

求婚

媒黎既

好撚閃

毒撚受到100000點傷害

游生好撚正

2個星期前拍

叫D毒撚點睇落去呀

點解可以咁sweet

唱功真係麻麻

袁生算唔算屈機
又高又型

重點唔係唱功

重要咩

順便求埋婚

又型又高大又專一

唔算，你屈d

咁都唔係求婚

求埋就好

毒撚睇到喊

Jackeline好溫文爾雅，感覺上好易滿足唔會亂發脾氣

不要再說

呢D女人見到就忍唔住想娶。
有D女人見到只想屌。
有D女人見到狗也不屌。

年年情人節前夕tbb都有呢啲藝人情侶曬幸福嘅節目，我好憎睇因為好假，但jackeline呢對比人感覺好真唔反感。

Jackeline同雲加跌落海遊生救邊個